\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{14 июля, утро} \\ \textsf{лекция}}
% в первой графе должна стоять дата и время занятий (варианты: утро
% (первая пара), день (вторая пара), вечер (третья пара и далее))

% во второй графе варианты занятий: лекция, решение/разбор задач,
% практикум, олимпиада, домашнее задание

\fancyhead[C]{\textsf{9-3}}
% здесь учебные группы. Наши классы нумеруются начиная с 7


\fancyhead[R]{\textsf{Люлина} \\ \textsf{Производные и интегралы}}

\fancyfoot[C]{\thepage} %не меняйте, не удаляйте
}
% ФИО преподавателя и тема занятий


\pagestyle{plain}

Определение производной. Геометрический смысл. Физический смысл. Примеры, когда для описания явления необходимо рассматривать бесконечно малые изменения физических величин. Движение под действием непостоянной силы: скатывание шарика с поверхности цилиндра, движение пули в деревянной доске. Нахождение объема неоднородных тел. Основные дифференциальные уравнения механики. Движение тела с переменной массой. Вывод уравнения Мещерского. Вывод таблицы производных по определению: производная константы, синуса, косинуса, показательной функции и, в частности, экспоненты, степенной функции. Примеры.

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.6, angle=90]{parts/9/days/pics/matan1a.pdf}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.6, angle=90]{parts/9/days/pics/matan1b.pdf}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.6, angle=90]{parts/9/days/pics/matan1c.pdf}
\end{figure}


\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: